[頂置]大家見到五毛既post可摸耳唔好再覆????

想講好耐
你屌柒佢冇撚用架 只會推上去俾更多人見到
佢目的就係要你注意佢
冇人理佢 得佢自己推 佢自動收皮

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

唔覆

頂

推

又一輪五毛挑釁post